覺唔覺呢一代，真係會出現有人一世都買唔到樓

以前年代點都好，最後都有個竇
呢家真係可能有人一世都買唔到

大部分人都買唔到啦

上一代大把廢老冇樓，有乜奇

香港就快土改

一世冇人請（打工），都大把人！

樓主太年輕未見過真實社會

呢個社會 有樓就解決左9成問題

上一代有樓呀
點會咁多廢老住公屋呀

yes

仲有勁多廢老住床位

到時又輪到就業問題、糧食問題

好難買唔到 一個月儲3萬 幾年夠買

任何年代都會有人買唔到樓

有冇移過民？

大把中美洲國家，大量土地，d屋賤過泥，但又勁多其他社會問題

住公屋嘅咪唔駛諗買樓囉，有乜咁特別? 成幾百萬人，買樓應份? 出世紙上面除左三個名之外，唔通仲有寫住此人要買樓?

又係你

你要開幾多個POST先夠買

係十成 因為個個都既得利益者 冇人搞反共 港獨之類

我

呢個地球相信只有香港呢個地方，成日開口埋口講買樓

（有冇見過外國電影成日講買樓）

$0.5x ?=$5,000,000(一般樓價）

一千萬個post

我做到

個個有樓，d樓就唔值錢了

不如個個訓街 到時唔到政府唔做野

反共同有冇樓冇關係

係咁架la 好出奇丫

值唔值錢關我撚事
我想住得舒服小小渣

咪係
住屋係基本
呢家d撚屌儲十幾年買到300尺
就當自己人生贏家

邊一代人都有㗎啦
多過上一代人好多就真

所以話到依家個社會都唔撚暴動真係好撚奇

上一代一樣大把人買唔到樓住公屋 好多人打工人工低餐搵餐食餐餐清

香港有70%人有儲蓄習

唔好on9

垃圾正苦口話壓抑樓價
其實d政策推高樓價

用11月辣招做分水嶺

整體物業成交的確少左 但只係少20%
但二手樓登記數字足足少左40%+

而家政府明益地產商 推晒d人炒一手樓 發展商唔怕開天殺價
而二手樓業主亦跟住一手樓叫價 偶有天價成交
造成破新高新聞
而家業主企硬呢個"benchmark"唔放 享受呢個帳面上升

根本除左無樓人仕
樓價升，個個受益

狗官
有樓人仕
稅收
地產商
進貢強國
消化產能過盛
地產代理
起樓既一堆人仕
炒樓人仕

咁多利益和咁多利益人仕
梗係繼續gogogo，將來3萬一呎，10萬一呎

On9先信正苦想壓抑樓價

正苦既角度梗係愈高愈好

好正常

之前蘋果訪問個男人
2005 年用$108 萬買咗層五百幾呎樓
做九成幾按，月供幾千蚊
依家$108 萬夠比首期咋

屌都on99

除去真係好撚叻 好撚多窿路 好有人賞識既小量個別人仕
正正常常一個普通打工仔
一個月都可能只係儲到幾千至三萬

當你儲到三萬一個月
一年先三十六萬
十年先三百六十萬
邊個撚屌敢寫包單十年後樓價依舊?

望返十年前既人工同物價
再望下依家既人工同物價

屌

on99

睇新加坡就知啦

樓主係咪所有住香港嘅親戚都有私樓喺手？

究竟香港樓價幾時可以翻翻2003個水平呢
但應該99.999%冇可能

呢個啊
驗眼啦

你覺得呢

當一個社會變到咁，幾有錢都無用

好事黎, 我好廢買唔到樓
但屋企人有樓留俾我

最好政府唔好起公屋/居屋, 得少部份人有樓就岩晒喇

買就實買到既, 不過成個人生俾左層樓值唔值呢
好似TVB果條友咁日日只俾自己用50蚊, 咁既生活要我堅持十幾年
我寧願唔要層樓

大把

一個月儲10萬，幾年就夠買
有幾難

咪痴線啦，加左買樓個cost仲益地產商 如果冇辣招既話樓市仲高

咪傻啦，辣招係托市咋

真係好天真好傻
仲以為自己突破盲腸

上一代買唔起樓嘅都重有公屋

呢一代買唔起樓嘅屎都冇得食

雖則宜家買樓同食一世屎冇乜分別

會唔會愈來愈多人訓街

一個月儲100萬，幾個月就夠買，有幾難

其實點會買唔到啊，當你兩公婆搵萬五，租5000嘅單位，會人夾2500都仲淨12500可以使(唔計燈油火蠟)，不如話你哋唔肯犧牲，又要同朋友飲飲食食，又要買呢樣嗰樣電話波鞋咁，買唔到樓係抵撚死，以前啲人買到樓係因為佢哋冇以家啲人咁識享受，所以人哋先買到樓.
利申 屋企人有樓

其實就算有咁既經濟能力都唔想買樓比錢益政府 地產商 etc
但公屋又排十世都未到自己

唔明買香港樓有乜享受可言？

住過外國未？

香港樓除了用來買賣賺錢外，全冇實用居住性可言！

我都想住，但仲未有呢個機會

只要變成一隻狗，
終有一日會買到間狗屋嘅

毒撚其實日日50蚊好易

樓價全球最高
人工呢? 點買

二世祖就收嗲
五千蚊喺香港租狗屋住？
定係你屋企人肯放租？

點解香港唔可以好似外國咁個個都租樓

問題係呢一代樓又買唔到, 公屋又住唔到

月入2,3萬講買樓又唔夠
想入住公屋又太有錢

每個月租樓都冇咗大半/成個月人工
有錢我又唔介意租定買

5000單位

如果個個都唔在意有冇樓
樓價自然趺
覺唔覺自己比人洗左腦

床位或者得
月儲萬2就想買樓
食米唔知價

5000租到板間房既

連登第一個太空人出現了

享受

中國人思想
一定要有樓
加埋買樓呢項投資回報高風險底

嘉湖銀座都要一萬蚊租啦
用個腦諗下野啦

屌你咩 咁搞法係生活定生存？
以前街邊unun腳篤下魚蛋都買到樓啦
而家做到中產都只可以租樓炸冚家剷

叫你屋企人賣左層樓先再講啦

利申：外國有地契

條友食米唔撚知米貴

人地小學雞未出黎做野就唔好屌咁甘啦

買左仲要供，
比你巴撚閉一炮比晒又要比管理費維修費，
一個唔覺意鄰居火燭又要比一筆維修，
你最緊要就唔好冇左份工

呢條撚樣係咪未撚訓醒
少年，你真係太年輕啦

人地話有樓，咩叫有，即係供完
有層供完既樓起碼唔洗個個月畀萬幾蚊租個單位
好多人人工都係萬零蚊

家庭年入息18,9 倍
全世界第一
係第二位既double
未計其他壓力

你問番上一代會唔會一次買4 5 層樓?

我好撚認同你巴打
發展商起樓賺取暴利，仆街政府仲要收你十萬八萬稅，尤其呢個濕鳩政府，入息稅我都唔撚想俾佢。
公屋正常香港做野根本一定超佢個入息，點申請？
但租樓租一世又唔撚係辦法，幫人供樓
可以點呀？

錦田八鄉一帶可能得
但梗唔係四正村屋啦 係前身豬場剷平起平房放租
早幾年睇3000 200呎

有d劏房都得嘅

沙士價？

真唔真有咁多人買唔起呀

好彩當年佬豆買左

家下先做到癈青

買左幾多層？

淨係夠錢買到一層

實會有 其實呢班先係最危險既隱形炸彈 你諗下樓同錢就無 女都應該無咩可能有 真係無咩負擔可言 做咩都唔洗諗人

其實首先要有誘因賣樓
依家息率低 港股又唔掂
d業主咪唔肯放樓

要好似97咁經濟大崩盤
d業主先會肯局住賣樓填數